TWICE扮白雪公主 子瑜化身萌小矮人

南韓女團TWICE再度出席Music Bank活動，此次以白雪公主與七矮人造型登場，可愛的裝扮卻大跳性感舞步，反差的模樣讓網友直呼超級可愛，其中來自台灣的成員周子瑜，相比去年萬聖節的黑魔女裝扮，被笑稱這回「改邪歸正」萌翻網友，這段影片更是上傳一天就突破128萬觀看。

彩瑛先係我嘅小矮人

BB豬話今晚cosplay小矮人

舞台都唔貼

無法忘記豆腐

咁高既小矮人

巨矮人

一路more一路趷籮

醜化我定

好霸氣

霸氣條撚
原本顎高頭唔笑睥鳩住人己經英氣十足
宜家擺明醜化我定

心目中既公主係南南
不過莎莎都ok

都係咪嘴
睇吓啲後輩團，唱live架，醜唔醜啊第一女團？

勁QQ😳

咁大隻嘅小矮人

大矮人

點解以前靚咁多